نیازمندی های پروژه
===

نیازمندی‌های تابعی (functional)
---

* سیستم باید دارای سه سطح کاربری باشد.
* اساتید باید حضور خود را قبل از تدریس به مسئول ثبت اعلام کنند.
* سیستم باید حاوی اطلاعات اساتید باشد.
* مسول آموزش بتواند ساعت کلاسی استاد اضافه ، تغییر یا حذف کند.
* سیستم باید دارای قابلیت گزارش گیری باشد.



نیازمندی های غیر تابعی (non-functional)
---

* نرم افزار باید توسط  اخرین نسخه ویندوز پیشتیبانی شود.
* واسط کاربری طراحی مناسب و کاربرد آسان داشته باشد.
* برنامه دارای سرعت حداقل باشد.
* در پایان هر ماه گزارش فعالیت اساتید در قالب گزارشی به ایمیل اساتید ارسال گردد.